[緊急]連仔有需要強制用戶重新login一次自己帳戶(2)

最近上開連登,發現分化問題愈黎愈嚴重
有人捉鬼,然後又有人叫唔好捉鬼,乜都可以拗一大輪
其實睇開好多無營養ge post都知道,有唔少連登仔係嚴重缺乏獨立思考
post內的風向係極度容易比人帶黎帶去
特別係正負評呢樣野

直到尋晚開始,有關於岳英雄ge post出現
post內個樓主"雙花淫棍"極度可疑, 先不論佢係咪真係做過輔警
佢聲稱係英雄ge朋友,但言行舉止,唔似之餘,仲完全拎唔到具體證據出黎

1.樓主聲稱已聯絡到岳英雄,叫大家放心,係個po內亦都好強調,想淡化成件事

2.一直都話陣間fc,無上水之餘,成粒鐘剩係得張醫院入面影ge相

3.個po留言無停過,但個樓主本人無乜上水回應過咩野

4.終於係大量質疑下,擺低左張救護員抬某個人上車的相,但個人樣睇唔到,衫睇唔到

5.一點幾果陣聲稱星火有律師跟進緊,但有人大概兩點問左星火,星火話無消息
最後星火係凌晨3點幾先confirm

6.樓主之後深潛,並將用戶名稱更改為"太上皇"

7.post內有唔少的user,都係吹風向淡化成件事,話識得英雄本人,樓主本人,總之叫人唔好質疑同放心啦,口吻極度似狗

到今日,岩岩又有個post,又係話岳英雄本人朋友,但所謂fact check,就係一件一樣既衫相
件衫理論上係已成為證物,唔知佢點樣可能影到相
同埋件衫應該污糟晒,但係又異常乾淨
咁ge post居然可以有幾千個正評,有人懷疑,就比人話抓鬼,群起而攻之

然後,最恐怖既事係,竟然有人開po出黎,話尋日個雙花淫棍係被人屈,要求連登還佢清白??

重點,呢幾類人,我慣性動作click入去佢地個profile睇一睇
發現左幾樣野

1.講野口吻唔同左

2.有開過上街post或參與討論,唔活躍但中間有段時間失蹤左

3.講野風向,係偏向主觀,警察,屌連登仔呢樣唔岩果樣唔岩

呢d人極度可疑,最可怕ge係,呢d帳戶都係有共同相處位

我有個大膽的推測,就係呢d帳戶,原持有人,上街後全部被捕,手機被hack或由黑警直接操縱上黎連登帶風向。

要記住,有前車之鑑 "拿不勒斯"
以及6月到而家,被捕人數已超過2000
呢個推測係絕對並非不可能
而且連登apps,設計上唔需要打密碼就入得

push

幫手推

pish

我無嘢講

Push

推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推 好似好嚴重